Question: What is a programming language?
Option 1: A type of hardware 
Option 2: A computer part
Option 3: A language used to give instructions to a computer
Option 4: A storage device
Answer: 3

Question: What is a variable used for?
Option 1: Repeating code
Option 2: Storing data
Option 3: Ending a program
Option 4: Printing output
Answer: 2


Question: What is used to repeat a block of code?
Option 1: Loop
Option 2: Variable
Option 3: Comment
Option 4: Operator
Answer: 1

Question: What is an algorithm?
Option 1: A storage unit
Option 2: A computer device
Option 3: A programming language
Option 4: A step-by-step procedure to solve a problem
Answer: 4

Question: What is used to store numbers in a program?
Option 1: Variable
Option 2: Loop
Option 3: Comment
Option 4: Operator
Answer: 1

Question: Which statement is used for decision making?
Option 1: loop
Option 2: print
Option 3: if
Option 4: data
Answer: 3 

Question: What is a loop used for?
Option 1: Repeating instructions
Option 2: Storing images
Option 3: Turning off computer
Option 4: Printing output
Answer: 1

Question: What is debugging?
Option 1: Designing hardware
Option 2: Writing new code
Option 3: Installing software
Option 4: Removing errors from a program
Answer: 4

Question: Which symbol is used for single-line comments in C++?
Option 1: //
Option 2: /* */
Option 3: #
Option 4: <!-- -->
Answer: 1

Question: What does IDE stand for?
Option 1: Integrated Development Environment
Option 2: Internal Data Engine
Option 3: Input Data Element
Option 4: Integrated Device Equipment 
Answer: 2


